突發！蔣狗當選左紅登2017年3月之星！

蘇蠢安

波叔

簡潔有力

蔣公！啪啪啪！

蔣狗恨到啦！
上哂位啦

幾時到你呀非凡哥
連你都過埋黎高登邊個睇

你番高登先

我只跟非凡哥😂

鼠鼠仔想學你叫人番高登上位
但冇人理佢

轉頭走去做蔣狗隻狗

我仲記得蔣狗話呀鼠鼠仔已經棄暗投明 所以講過乜都可以當無數

你反洪狗我支持!但唔該你分清楚邊啲係真洪狗 假洪狗同有証有據.

如果只要你睇唔順眼,你就話係洪狗 .

咁你不如開個forum 自己單機好過

林早泄D低賤走狗

Show Blocked User - 🐭鼠鼠仔俱樂部

蔣狗本身連forum都串錯
你地竟然幫佢串番岩

蔣狗死返去領獎啦

蔣公可唔可以講下得獎感受

佢只會番高登道歉認衰仔 比人無視
唔會番去領獎

齊鼓蔣！

屌，點解份野無關羽雲長架

關羽係十二月至一月既事
蔣仔屈完林祖舜又屈個41j連續道歉兩次係三月既事